朱sir單野又證明死蝗狗真係無個好人！！

豬蛇瘦左好多
睇見心都酸埋

黑警鍾意鍠馬絕對正常啦

好慘阿

豬SIR是無辜的

入去坐啦垃圾

莫拉達？